有位女手足琴晚疑比人報復式咁打

話說早排有個窮L市集 當中就發生咗啲不愉快嘅事。
簡述: 有一個稱為軍火佬嘅檔主係市集入面直播 去到hk9cake嘅檔口就影到人地個樣 同埋批評檔口員工嘅衣著(著得多布)。 及後，再問該檔員工知唔知自己琴日著咩衫 然後再話自己其實琴日係著住R.S. international，即係屠龍嘅衫，該檔員工相信係黑人問號咗 諗緊佢做乜鳩 之後就敷衍幾句了事。 事後呢位女員工感到被性騷擾 之後喊咗3,4個鐘

事件擾攘一輪之後 連屠龍都拖埋落水。 雙方係社交平台開咗幾日火之後 ，直到琴晚，該位女員工疑似比人打 身上現多處傷勢。

P.S.希望香港人可以學識尊重 停止內鬥
希望女手足能夠走出傷痛陰影

傷勢圖

題外話 軍火佬fb仲有條直播片 大家可以睇返
同埋軍火佬 fans啲留言好仆街下

Dllm 呢啲咩留言黎

推

講少少背景 hk9cake個檔口係同另一位出冊手足合租嘅

順其自然我都唔知當事人想唔想多人知
我只不過想為女手足攞返個公道

乜水叫軍火佬

真係比人打就報狗

男人老狗走去蝦個女仔

點證明一定係畀人報復？

邊個係俾人打果個？

Z字頭

高登果個？把聲咁似?

Z字頭即係支那豬?

軍火佬乜水

把聲好似高登個記者

fb search軍火佬

報狗啦
佢夠姜達自己個朵係屠龍
差佬一定睇cctv查到為止

其實真係冇乜人識，不如你介紹下仲好

冇證明到 所以我都冇咬實
只係話疑似

咁快帶風向 查清楚係佢打人未

做乜鳩

見人話係高登直播台 記者

軍火佬搵人打個靚妹仔

重點係我都唔識只知係個中年阿叔

咁早幾日發生呢啲嘢，之後無啦啦俾人打。都有鬼啦

疑似 我從來都冇後實係佢打

都幾難查證到
但唔好乜都拉去屠龍啦響人地個朵自己會威啲？

咪高登記者囉

LF2?

高登：大陸對於好多人黎講真係天堂

高登一早已經滲透左好耐

軍火佬語氣似話呢檔野係呃人??
就算條女亂up都唔代表會報復式咁打
條女都答得好小心wo

*咬實

係囉把聲勁似個記者

1999

所以咪帶緊風向囉 兒登仔已經一面倒屌緊軍火佬啦

多口講句同埋少少離題

有幫呀女手/出聲既IG，歡迎補充
hk9cake
Aromafairyy
Jimmyjunglesnacks
Tee4hk (啲衫係deadl_in3到寄賣，扣成本比師兄讀書)

咁個女手足有無出聲

係真既應該報狗

大佬個個都唔出名又咩軍火佬又cake

你講講人物性格背景先得架

Lm 了解

睇完都唔知發生咩事

大家保持行車距離

呢單野係家暴，唔關軍火佬事，有啲人看圖作文想挑撥離間

唔係好明，即係邊個著左屠龍衫？

就咁睇 感覺好似有個人扮黃去搗亂咁
或者係小學生扮識得多幾隻生字就向父母曬咁

其實發生緊咩事

係咪個女店員比人打 咁岩幾日前就發生片中既事 所以疑似施襲者就係渣機中既軍火佬？ 是否正確

佢後段某程度上真係冇講錯
因為真係有一班流亡嘅係咁喺度問人拎錢
開頭嗰幾句就真係有啲刻薄

無標點符號，第一眼咁似五毛格式

噏乜鳩呀

共諜手法

軍火佬係咪即係高登新聞台果個
條撚樣做直播都好撚口臭
成日聊交打咁款

但佢之前有屌popo 好勇架喎

其實邊撚個係軍火佬
比人屌過連軍火佬都唔知係邊個
好出名？

Lm

劉細良收課金都六十萬一個月，前線搞到要流亡嘅犧牲咁大就唔拎得錢武肺幾打擊經濟？你話搵就搵到工？台灣嗰班就話有保護傘姐

高登記者

一睇個名就知大陸仔

唔啱同你換身份呀
你去扮流亡，我俾錢你
Ok?

手足為你付出咁多犧牲所有，咪當人condom

姑婆好醒

op

真呀
同埋點知係唔係真流亡嗰班袋
都唔知佢哋自己鋪有冇食沙律錢

太長又冇人睇 好難服侍架

有部分係咁啦
不過另一班人就真係因為外國疫情連黑工都揾唔到，冇辦法之下唯有拎錢
個個人情況唔同

香港係逃犯天堂

軍火佬高登個記者？

條撚樣之前直播幫佢朋友交通意外出頭 就知佢係On9癲狗亂吠嗰隻

垃圾黃圈，淨係識得博出位

黃絲就黎柯屎唔出都關人事

你知唔知咩叫流亡？
流亡得大部分都要避耳目左匿右匿，無得光明正大番學番工，生活費都成問題
拎完個身出黎冒住要坐監俾人打死嘅風險幫你擋子彈，善後嘅事其他人承擔下唔得？

連登得罪你D乜
令到作為「連登仔」一份子既你要屌埋自己做「兒登仔」

冇證冇據就上黎帶風向？

應該咁講 佢地有過節之後女員工就比人打
我認為係合理懷疑
不過我覺得軍火佬無啦啦話自己著屠龍件衫又好趣緻

零證據

成單野都奇奇怪怪，樓主應該選擇性公佈資訊
首先（記者個個）軍火佬係檔入面開直播
之後到女員工被佢言語性騷擾所以喊
但關著屠龍條衫咩事？
最後女員工被軍火佬吹雞報復？
前因後果完全唔合理
樓主搧風點火最撚可疑

高登個朵一早臭哂啦

同香港情況一樣，乜人都有
有d 好有需要既就唔肯/唔敢拎錢。
有d 揮霍無度既，就攤大手板拎
當然都有正常洗費既手足

兒登仔咪係連登入面冇腦、冇同理心、冇邏輯、人云亦云果班人囉 我冇屌埋自己喎

我幾時有話佢地唔拎得$
只係個事實係真係有一班後生
走咗去外國之後，Keep住問家長拎錢
但係佢哋自己又喺當地完全冇求搵工求生存
但就一直問家長拎錢
咁我就真係想問嗰啲家長可以比得幾耐？
唔通真係供養人哋一世？
之前已經有一次有人試過開post話次次拎幾萬到幾十萬
我唔係話人哋流亡condom
只係如果我要捐錢嘅，點解我唔捐俾香港嗰啲打緊官司嗰啲先？喺香港果一班比佢地更值得尊重，至少佢哋而家係外國流亡都仲有自由， 香港嗰班呢？

勇唔代表唔係仆街

但事實上廢人係佔多數

唔係呀就係唔知佢做乜事話自己著屠龍件衫 拖埋屠龍落水

高登咩黎?

軍火佬屌你老母咁窄就唔好出來扮型啦，小學雞打online game咩依家

又係軍火佬

本來都係個廢人博一鋪 博到去外國咪可以不勞而獲 某程度上我幾欣賞個班手足既行動力

對答位女員工

推 屌你老母死黑警

咪係 佢講得好中喎

本身軍火佬都大把仇家 佢平時直播成日得罪人

拍嘢個男人

我見你將軍火佬同女手足被打兩件connect咗吖嘛

你睇上面個個冇人識佢就知唔關事啦

笑死 當初推人去死 話將來香港人會養返義士
而家失敗左 就當人 condom 所以香港人只會支持光環
G 鋒 蘋果 立場呢d眾酬就咁多人比
同樣叫你比錢流亡前線就比人屌伸長隻手拎錢

買贖罪券都咁多爹 當初吹到和勇不分 前線手足係英雄 而家真係手joke

或者咁講，真正流亡果一班人，佢哋真係自己努力喺度外地生活緊，如果有需要嘅，大把人願意俾錢佢哋
但係呢一班真正流亡嘅人，通常佢哋都唔會接受人哋好意，因為佢覺得有更多人比佢更加需要，之前蘋果動有訪問過一個加拿大嘅手足，嗰啲真係好值得尊敬
我只可以講從頭到尾都係信任問題
因為真係有一班仆街其實連拉都冇俾人拉過就話流亡
甚至乎佢哋可能冇做任何野
之後去到外國，入個D TG 家長group,就一路拎錢

又係軍火佬呢個大仆街

幾時返去幫Marco yeung 含撚

鍾意咪買，唔鍾意咪過主囉？著咩衫，你見到人走光關你春事咩？去場到又唔係為左女？ 成件事真心唔L明

勁On9

高登新聞台嗰個軍火佬

標題同內文都寫"疑"
我只係少少整合

佢講嘢好似懶威又性騷擾人咁

軍火佬無啦啦話自己著住屠龍tee個原因係覺得如果係手足就一定識呢個牌子
未聽過就係偽黃真係阿豬阿狗都係記者

唔好意思，冇頭冇尾得張ig圖，堅唔明

好多人認得係高登記者喎

講到流亡好幸福咁
就係講緊劉細良依啲9up都幾十萬個月，班流亡手足被逼流亡真係香港人欠撚左佢地架
家長唔課咪唔課，唔好講到係唔應份俾
你想課香港打緊官司嘅手足冇問題，亦唔好講到外國手足需要課金就係仆街咁

藍屍斬人都有幾十萬安家費，依家兩年都未過就屌人寄生蟲黃絲對自己人最harsh

大仆街嚟

唔好以為開live就可以隨便撩女仔
比人屈就無仇報
Rap

軍火佬
高登新聞台其中一員

same

去個市集到底為左目及囡定支持手足買下貨架

幾時掛埋佢本文學作品 消失的聖誕卡出嚟啊

真係唔明
點解呢到啲人對花邊新聞咁有興趣

係喎! D熱狗雲粉乜事都話黃絲呢樣果樣

以前仲日日有抗爭現場直播嘅前線網媒記者之一
聽佢把聲應該認得

保持兩秒距離

一定要推到佢身敗名裂

佢之前仲日日去龍門Facebook 騷擾人

又玩跟蹤龍門張

我開正經po自推幾百都冇人理
開呢啲post就keep住有人討論 少灰

呢個大仆街嚟

做記者屌狗

駁唔到

食過 好好味 ， 希望人無事

做新聞定造新聞
自己諗

其實大把人仲喺度養緊，淨係龍門都有養到一班
我真係唔知你喺度笑咩
你講嗰堆立場蘋果G鋒，你話人哋眾籌多人比
咁我真係想問你講嘅呢一堆人依家全部喺晒喺邊度？
而個班流亡嘅手足又係邊度？
佢已經有寶貴嘅自由，另一班啦
當日黃之鋒幾撚多人叫佢走？但佢決定唔走
兩邊都拎錢嘅話你覺得大家會俾邊個先？

咁撚痴線

軍火佬呢個名真係聽親都係衰野

白影Facebook post 講撚左呢單野
屌軍火佬還屌，切勿跟車太貼

高登黑記

睇完都唔明發生咩事

第一頁好多人問佢乜水 我留左第一次cm就冇再追落去

而且多仇家同佢有冇真係打人冇關係喎 倒不如話佢多仇家反而易比人「做」

打到咁好撚慘

好多流亡義士食緊草 做代購又冇人買
就嚟租都交唔到

死肥中自稱自己叫白影

Btw 兩件事未必有直接關係 大家睇路

條友就係咁CLS 所以佢會打人打到咁 我一啲都唔出奇

而且班高登記者 真係全部都係垃圾

坐埋監都俾軍火佬fans講黃極有限咪咁仆街啦，要搞就搞對家

push

俾人打完仲想俾狗姦埋
報狗而家咩年代

你都有你嘅道理 我歡迎理性討論的

夠膽忍？

上次有份同傳大媽砌龍門生豬肉

笑死, 咁多依D認屎認屁既ON9佬
D人唔走都難啦

物以類聚

PS
致某方，唔好迫我要出手查你地。一來我休養中，唔想做野；二來我出手做得嘅，都無乜好下場。
你地自己打聽下某間文具店同盆菜主角，兩間都係好多人認為撐手足嘅黃店，但經我認真深入調查同公開資料後，即時跌支持同吸金量。
你地唔會想惹到我出手，而我出手嘅門檻其實好高，因我好撚大愛包容，除非好嚴重，影響到好多手足，否則我唔會郁黃圈同抗爭圈中嘅人同事。因真係好難睇，同益撚咗對家。
PPS 麻撚煩，阻撚住我休養同玩BG。貴圈真亂，點解咁撚多唔正常嘅，又咁撚多私怨。個撚個都痴痴地。

玩埋恐嚇

條女皮膚好差

單睇條片冇性騷擾喎
啲女仔自己仲答埋琴日著少啲布嘅
仲有話自己係屠龍 我諗條友都有精神病

Who 軍火佬條垃圾？

咁𠹌串

認

巧京京>.<

算啦 奶共好過
識時務者為俊傑
寧做太平狗 不做亂世人

口賤還口賤 唔好拉埋嚟講 保持距離

著到咁申請比人講
呢到印度呀?

btw from 樓主條tg link 圖
自己補充少少
根據嗰兩分鐘片入面啲女仔有和應
唔覺得有咩尷尬
更睇唔到有任何性騷擾

⚠️⚠️懶人包。應該大概係咁⚠️⚠️

1. 事源最近有個窮L市集

2. 火佬開live對兩個女仔評頭品足（琴日少布d所以靚，今日密實所以唔靚）話影到/睇到唔應該睇嘅嘢
火佬口花花咁，女手足尷尬

3. 火佬喺live同女仔對話入面提過自己着屠龍件文宣tee

4. 9cake本身同屠龍有私怨

5. 之後借題發揮，然後兩邊互屌，9cake嗰邊指控火佬言論上性騷擾女手足

6. 火佬指控返佢哋食人血

7. 未知咩人打到個女手足721咁

完。

疑點一：
風頭火勢 火佬會唔會咁on9出手

疑點二：
首先一定俾人圍啦，俾人打到咁冇叫救命？邊頭俾人打？附近cctv呢？（舉證不足

疑點三：
只有幾張相，看圖說故事咁都得，然而大眾拒絕思考

疑點四：
俾咩打傷？d傷痕點形成？背脊先，傷痕喺埋bra帶位

香港就「法治已死」啫，香港人係唔係連「疑點利益歸於被告」都冇埋？

#勿跟車太貼
#戴返頭盔先

之前個朵都臭晒
估唔到咁多人唔識

衰過印度

好牽強

唔識個軍火佬

你試下係條街無啦啦有個阿叔影住你 話你唔靚女
同你講話你今日著太多 琴日你著得少 仲比我見到啲嘢

好垃圾

已經係性騷擾啦

你自己講嘅嘢同point 2係咪自相矛盾

睇到1999

報狗先有機會查cctv

連登眼中有乜女係靚
唔係重點

先唔討論今次件事
單係改名自己叫軍火佬
又話自己係屠龍
呢啲野令我覺得條友都唔會正常得去邊

<窮L市集>檔攤慘被深黃大叔記者批鬥偽黃(疑似渣家軍)

可以上去軍火佬fb直播段clip，佢見到啲茶包寫住支持台灣抗爭手足，就問對方知唔知尋日佢著嗰件tee係屠龍出嘅文宣tee，就話而家係直播緊，對方反問屠龍咁勁，再話你哋真係唔知架喎

其實成個對話都意味不明，都唔知點解變做罵戰，真係要講，就係開頭話覺得著咁多布就唔係靚女，啲女店員仍笑住應對，就應該當係直播宣傳，但後來提到屠龍，再特登講到直播，就變咗行家挑機，氣氛急轉直下。不過呢啲籌錢組織之間嘅爭吵，真係唔使出嚟分對錯住，一涉及到錢就係咁，塘水滾塘魚，會使錢嘅人係得咁多，但需要錢嘅組織有好多

我就覺得軍火佬好似都涉及啲爭議度，都係啲口舌之爭嚟。都係嗰句啦阿叔，唔係靚仔唔係後生，唔好撩𡃁妹同撻朵啦，而家唔興浩南哥嗰套架喇

之前成日睇

報狗咪即係害死手足

多布少布呢句 條女自己有份講
睇唔有構成性騷擾喎
話你著衫性感 同密實咗
其實唔係咩冒犯

最尾嗰句就係冒犯
但重點係一定有講?
求其有字就當係??

Btw 咁都未畀狗拉 useful idiot

上面講“自稱流亡”果班不嬲都有好多老鼠屎
一路都有啲人係出黎呃鳩人搵食架

唔講以為藍屍group

白影出咗post 幫軍火佬澄清

得罪講句 鍾意睇呢d花邊黃記者既都係垃圾
呢d 19一個二個都係抗爭寄生蟲
想係現場企前少少參與下攞下光環社運cv
但又拍俾狗打 於是就話自己記者 減低俾狗搞嘅風險

呢類黃記者一個二個都好撚搶口 以為自己大帝咁款
通常係d黃中坑想(扮)參與現場抗爭就會睇呢d 同埋懶係有first hand info咁 滿足自己好黃嘅慾望

學生記者>>>>>>>>呢類黃記者

好似黃毓民 把聲

補充嘅係我指出佢懶人包嘅疑點
打後打出嚟嘅唔係出自我

咁你又有冇諗清楚係咪真有其事
睇返條片暫時睇唔到任何充份證明有性騷擾

賣電腦嘅

仲手足 condom黎架 去玩好過啦仲理班暴徒做咩

軍火佬係咪同蛋蛋嘈交果個傻佬

軍火佬屌狗果陣我就覺得大快人心，好好聽。
但對自己人要有一D基本尊重，大家都會開心D。

館長咁撚大隻俾人性騷擾都即時反應唔到啦又blame the victim
仲有，著屠龍tee唔係威啲架，唔好痴人個朵咁肉酸啦，關屠龍咩事？

補返條link

打女手足個個仲叫手足？

連登呢到大把人爭住移民去外國啦，流亡果班快人一步走去海外先又有幾慘啊，又唔係去到無自由，有手有腳自力更生唔得既？

相反班留係香港監房果批就真係慘啦，d資源得咁多，d安家費點都係比坐監果班先啦

佢以為一定要即場feel到先算 科興疫苗咩

我咁覺得啦
你過嚟做直播唔通西9你面 同屌柒你咩比啲觀眾見到都柒啦 所以咪hea下你 比個落台階你

唔知詳細咩事 淨係知hk9cake同jimmyjungle一定唔係偽黃
但睇軍火佬d fans on9到話咩 「連軍火佬都唔識 唔慌係前線手足」 就笑撚左 你邊位呀 開下live就老奉識你???

勿分化
和勇不分我地要

佢係撚屠龍咩，著件衫借人個朵去威軍火佬你試下去藍屍街站問人呀嘛

睇黎我都要保持兩秒距離

好似爪痕俾人打到除衫爪？

係都蛋蛋勇過佢啦

樓上所指嘅老鼠屎的確存在
有個別人士仲串撚到上埋連登屌返家長轉頭
嗰陣我 cap 咗好多圖同其他人一齊狙擊佢
唔知你又點睇呢啲人
是旦放幾張圖上嚟畀你了解下

後生女咁嘅皮膚?
睇皮膚似30歲喎

真係唔覺點性騷擾法，可能係9cafe以為火佬著住件tee突登開live玩撚鳩佢地，之後第三勢力(可能藍？)搵人打個𡃁妹，等你地狗咬狗

黑社會尋仇都唔會過兩日就出手啦
咁都要中計繼續嘈就算吧

去到外國都捉鬼，服左你地
你覺值咪課，唔值咪唔課，但唔到你講流亡手足唔值得課應該要靠哂自己

真係未聽過軍火佬

好多呢班讀書唔多既民間記者都好口臭
例如蛋蛋同heihei (當然唔止）
雖然唔否認佢地黃而且係手足
但佢地報道方式係好大問題
同大媒體蘋果立場獨媒等等比
佢地似係爛仔講波咁，得閒flirt女開黃腔
所以我係從來都唔會睇佢地
今次呢單好明顯軍火佬口臭，女員工又唔識處理依種廢老講廢話既說話，至於屠龍tee同女員工被打我就覺得有私怨撚想搞事先放大件事

無証據

條女係邊度 幾時比人打
對方幾多人 用咩打
講多少少先推理到發生咩事我覺得

另一邊果件咁既軍火佬真係唔撚識佢
但講起啲濕鳩高登記者就有少少印象係鳩到震 開住個live當自己係無敵咁撚樣
呢啲仆街仲要周圍玩响朵 呢啲仆街真係要教訓下

唔清唔楚，保持三秒距離
不過都希望女手足盡早康復

流亡同移民都分唔清屌黎都哂氣

好多人已經唔記得「真•小車手」呢個友上過嚟屌家長屌同路人

自稱屠龍想拎光環先最撚on9
以為自己邊個

啱啱睇一睇 原來9cake每個月都出5位數糧比台灣手足

又唔好咁講，似俾藤條打。應該係教瞓下佢，唔係要佢重傷。

拎刀指嚇家長嗰條友你係咪都撐埋一份？

皮膚差無人想掛？

我話有老鼠屎冇話全部唔值得貨
因為之前都有單爆出黎係一對後生明明冇case係身 過左去英國一邊R家長一邊玩藥物

條友就係用反分化 去不斷分化

比人打完嚟喎

又分化dllm

真 開個live以為自己好撚威
又乜撚野軍火佬 又自稱屠龍
大把學生記者仲勇過佢地
一路都低調做事

真 走出傷痛

所以咪話佢著撚住件tee想拎光環 on99
真係做實事嗰班入去坐既坐
被逼走既走
光環就佢出黎拎
屌佢老母

認同，乜都唔講post幾張相出黎屌，似屈人多d

條女係邊度 幾時比人打
對方幾多人 用咩打
講多少少先推理到發生咩事我覺得

咁都未拉 即係對家都覺得 佢有利用價值

過到外國繼續捉鬼服左你地
覺得值咪課，唔值咪唔課
又話有一班嘅，得一個仲要喺連登講我喺連登話我係林奠都得架啦，借啲意污名化流亡手足

劉細良課金都六十萬一個月
流亡手足有部車，武肺健康問題擔心返黑工感染（我公司啲媽媽同事喺上年三月直程100%WFH）又要俾你地狙
如果佢真係流亡手足，籌一百萬俾佢都唔過份流亡唔撚係移民呀

白影係唔係亞洲Anonymous，上庭自辯俾個官叫佢搵返個律師嗰個

又係有份屈龍門

報警囉有record同證據再講，兩邊都係一面之辭

都係嗰句，劉細良一個月都收一球，流亡嘅收返一百萬安家費都合理流亡唔係移民

佢好傷

人哋都話個別流亡手足係咁
都無地圖炮屌哂全部人
係你發哂神經咁連批評下都唔畀
一定要視所有手足為完美不可冒犯

而家問你，污名化呢啲真係老鼠屎嘅撚屌得唔得，洗唔洗你批准？

老老豆豆 雖然我都唔like高登班人
不過呢d 咁嚴重嘅指控
都係有實際證據先好講
邊有人咁撚蠢 同人嘈完即刻打鳩人？
傻嘅都知會上身啦

好想幫佢揾真相但乜都做唔到

黃狗狗咬狗

啲家長開到口咁講仲有咩值得懷疑...
不如你入去追下 POST 先

無咁蠢掛

Hk9cake正正有個手足坐咗九個月
而家就比呢班人話乞食 我真係笑咗
喺入面做嘅係咩人 只要有留意開嘅都清楚
課金比軍火佬 白影呢啲垃圾記者就得
手足你自己有手有腳唔洗人幫啦

事實係呢啲on9阿叔拉黎都無意思
我係對家都廢事理 無謂增加自己workload
反正留佢都唔會有咩威脅性
得罪講句 上前既唔係佢
Backup野佢又無份做
例如文宣或者叫人再企出黎 聚集人之類
都係幫手開下live

依家你地一面之辭話係老鼠屎啫，邊個知實情？
冇話唔俾你唔課，叫你唔好拎個一個case就話「一班」，點樣「一班」呀？

開個database捉鬼啦記得放證據喎

係 唔排除有人利用市集件事令到我地狗咬狗
不過影人個樣就真係幫唔落

收皮啦 你去睇下hk9cake咩料先啦
佢地點會冇比人拉過啊 屌人之前睇清楚人地背景先

你會唔會對住一個唔識嘅女仔
講 喂！琴日嗰兩個女仔好靚女喎！
今日呢兩個就唔靚啦

你以為自己係邊個，着咩靚唔靚女又關你撚事

以下內容比你感受下自己第二句留言有幾on9：
香港男人：我覺得香港女仔個個都好少布，應該每個都着到印度人咁，如果唔係比人性騷擾一律不可提告

印度男人：我覺得你地女人就算用布包9住自己，都會露出身體線條，所以如果唔想比人性騷擾，請着鎧甲

女人：咁究竟咩先叫多布？？

ps.你嘅最後一句我絕對同意

手joke就當然架啦
係唔肯認 以為真係齊上齊落啫

人把口係最信唔過，拎張持刀相黎睇下先
講到尾，佢係咪真流亡手足

咁講到尾你係咪撐拎刀指嚇家長嘅手足

你標題應該寫報復式屌打

呢個post有啲回覆好撚怪

笑撚死之前先有位Kong U畢業生被判罪成
得閒多啲旁聽 好多手足大學或以上

事實係比人拉既大學生多不勝數
中大理大比人圍嗰陣你都只係識返工或者上連登講悔氣說話既現實垃圾

mk仔係咁上下

真勇武

實情條友自己都爆咗好多料出嚟
譬如唔想搵嘢做
唔想劏咗自己身處香港嗰架車賣咗去做生活費之類

【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

前線老千 真。小車手 有圖！

你好啱做香港法庭班主控
喺連登我話自己係林奠都得㗎啦，你話佢有持刀就俾埋片啦兩邊都一面之辭，憑咩要人信其中一邊？

講到尾，又話「一班」嘅？講到好多寄生蟲架喎，點解講黎講去都係一個

呢一串對話係講緊流亡海外果班唔好搞亂

次次講起軍火佬淨係諗起呢單野
借自己有少少影響力就屈人, 錯到屈到變啱

連登九成人都唔用標點

Ok 比啦 比啦嘛

又loop唔想搵野做嘅問題
啱啱有b，武肺爆得好勁，你叫我去中國餐廳打黑工我都唔想香港都WFH啦

講一班嗰個又唔係我
我純綷列出老鼠屎嘅例子問你點睇啫

講到尾你咪係死攬粒老鼠屎
貼哂拎畀你都選擇性失明

白影？
你講國難五金隻狗白影？
啱啱比人踢爆左落格幾廿萬買名牌嗰個國難五金隻奶袋狗白影？

上左水公開左既 有呢單加拿大 有我講既英國又一單 事實係好多流亡左努力生存緊既手足都有提到有一批咁既老鼠屎存在
你接受唔到咪算囉

條友串到咁你都可以咁撐佢真係服咗你
佢嘅生活費就指意你

原來唔係得我一個咁樣覺得

如果佢有得罪咩人，真係得佢自己先知
但係咁大仇口，咁對個女仔
佢對家都好閪吓

久佢老味咩 郁啲就話久左佢

我有死攬？兩邊都唔撚識
全部都係一面之辭持刀？片呢？

鳩完未唔好報啦咁 上連登開post會無事架啦

真

佢個 POST 自爆咗咁多嘢出嚟
淨睇態度都好有問題
如果你真係有追過個 POST
無乜可能會講呢番說話

鳩乜撚
你覺得報完真係會查？去報狗啦咁

你個日食咗飯，然後個女仔俾人打

宜家失敗咗咩？

係囉，講句手足加油就夠

我都係睇到呢單野覺得個軍火佬本身都心術不正

白影屈龍門，撐國難
佢攬得軍火佬，即係軍火佬一撚定身有屎

報狗囉

高登記者個朵一早臭哂啦
之前又有咩雞蛋哥果條撚樣

首先，fans就還fans啦，佢就還佢啦，拎fans啲嘢嚟講做咩？唔通mirror fans衰我又話mirror都衰啦喎？

樓主話就話疑似，但我覺得已經認定咗係軍火佬打人，之後明明已經唔係講龍門啦，都可以有龍門渣家軍私怨

我好少上連登，真係唔明依個post除咗分化有咩價值，又冇證據，又不停攻擊軍火佬/白影人格，就算個人衰都唔代表會出手架，定渣家軍有先例？但又見唔到人講喎。

樓主重好意思話個依個post多人推，分化post緊係多啦

利申：2邊都唔識

Mhr 屠龍姐

渣家軍之前已經試過玩跟蹤騷擾偷拍龍門張

Zheung呀 香港拼音黎架 張呀

支那拼音韻母有無eung呀 白痴仔

呢個年代邊個比人屌邊個就上神枱既啦
越做得多仆街野越害到手足雞毛鴨血越多光環
咪多得你呢啲各打50 大板既傻鳩囉

點證明唔係SM同勞資糾紛

Cheung btw 問題係個Z

Agger

Push

吓大學生佔大多數喎

你唔識唔好扮識啦

「咁多人出黎屌佢，肯定係5 毛啦」
總之無行差踏錯=condom
做左錯事比人揭發=抹黑/中共針對對象
我見到咁既情況我都獸性大發唔

好反智

睇咗以上啲討論 認為有人從中作梗機會都大
第三方出手打女手足 之後扮軍火佬打
從中加深雙方誤會

Z字頭咁又點

Z字頭所以就算支那無呢個韻母都屈到佢個姓係支那拼音？

香港人真係好少用Z btw z又唔代表啲咩

屠龍good ball ,屠唔到龍,屠手足

著屠龍衫根本同件事冇關係你真係講d又唔講d

都估到見到你
軍火佬 呃錢, 攪同路人最撚落力
蛋蛋都叫有報下藍店違法
軍火佬? 乜撚都無

你估真係人人當佢地手足咩
唔好講波台，去財經台、房屋台望下囉

現實d講，睇某d tg channel成日屌無人去旁聽送車，已經知根本做哂手joke無咩人理啦
612又就乾塘，個陣成班人話咩用哂再捐都笑死人

認清呢d殘酷現實啦，仲情緒勒索無用架

笑緊叫人衝自己買贖罪券 明明自己先係攤大手板想要前線代佢抗爭 而家反而係呢班人笑返前線攤大手板要人拎錢
抗爭個陣大大聲話和勇不分 抗爭完拎幾個臭錢出黎就扮大支野 仲咁多人認同呢d無良comment 真係心都寒

流亡又好移民又好最後咪都係去海外繼續抗爭，有手有腳有自由，唔同你用流亡身份做藉口呃自己成世日日老馮攤大雙手同家長拎錢等人地養咩

就算係流亡派都一樣欠香港坐監果班手足

上網攞公道，你咪撚叫人手足啦

咁你有打人證據未？好似上面咁，講完之前渣家軍有跟蹤咁我咪知佢地有先例囉

連登夠多人話女人係雞啦，佢地人格夠衰啦，咁係咪代表佢地真係會出街強姦人呀？
龍門夠比人屌得多啦，咁有光環未呀？

都已經話唔識2邊，只講證據都重要畀你話各打50大板

你衰撚過狗

邊個打冇人知，但條軍火佬無撚端端走去挑人機做乜9，搵食都有罪？遲早比錢買野既都批鬥埋

建議你pin，唔係嘅話真係會比人認定係軍火佬打

咁都有得人身攻擊？
咁我祝你冚家百病纏身長命百歲啦

上得蘋果專訪都知咩事啦

佢咁多一條條痕有冇人知係點樣整到佢咁？

自己又冇後台又要唔報差館，你連狗都不如，屌你老母你全家男盜女娼窮三代

係

呃人去肛榮食屎

冇興趣理

就算唔係反送中 狗查案都鳩hea架啦
仲要俾你d垃圾人身攻擊
不過你講完我又唔會點 祝多你一次冚家百病纏身長命百歲啦

原來有社運CV都唔夠，要學歷都搬埋出黎先夠照，讀得成書又勇武之後又會鬥乜

影女仔最落力

Google 完, 絕對認同
一個人渣, 長期借無人性行為上位

個留言好合理呀

真係有唔少人掛住「流亡」2字就老馮咁做伸手黨

仲有屌龍門

有邊到講錯邊到mean
事實上係有班老鼠屎掛住留亡手足幾隻字呃錢風流快活

軍火佬shot shot地就梗架啦
屠龍係勇武冇錯
但唔等於全部勇武/流亡手足都係屠龍
個live 軍火佬感覺想暗示佢識屠龍既人，但屠龍唔識檔女手足講要幫既人，咁就當人地係呃錢。

你係想講咩？一時又比人屌上神枱，一時又比人屌就係5毛，2者差好多喎

用依個post計，
如果比人屌=上神枱嘅話，軍火佬就係上咗神枱=多數人會覺得佢啱，
如果比人屌=5毛嘅話，多數人會覺得佢錯，但事實又同多人覺得嘅係相反，先有你依2句

我理解能力低，Sorry

依個旁白記者

有手有腳就老馮有人請？流亡緊有搵工慳住慳住果d你又唔講？賺到錢就屌人血，窮困就笑人乞衣，你講哂啦

黑警咪用同樣logic 話浮屍無可疑

祝軍火佬條陷家產早日仆街死

玩下sm啫
咁大反應

手足上前線為你犧牲左咁多，而你剩係屋企坐享其成，邊個先係伸手黨？

手足不是condom簡直係全年最佳笑話

奇撚怪怪真係多三教九流自己起朵⋯
軍火佬⋯救命。。。個阿叔面皮夠厚唔覺柒果吓好嘢
佢做埋啲嘢咁撚戇鳩真係唔知佢邊忽似撈軍火

完全唔明講乜9

勇武坐監換來5＋1，照你咁講，冇被咬過拎住bno走到果d咪仲衰，我就2邊都唔會屌，一場手足，走到又好，賺到錢又好，應該替佢地開心先係

屌
講緊要求直接比錢既

同樣有人自力更生
對號入座
講我所知既又嘈

Who

戇鳩軍火佬
撩靚妹撩到去挑機咁 又唔知你乜水 冇啦啦行過黎講依啲野
我係女都驚啦

唔撚知班撚樣想點

白卡佬

屠龍有咁講咩
佢哋話著件tee唔代表有關係
唔好拉佢哋落水之喎

？

係至好講，老屈高登新聞台通常冇咩好下場

軍火佬、爆炸頭、Marco囝、渣家軍一班人黎
口臭賤柒預左嫁啦

係fd都唔會咁樣話今日看檔既唔係靚女啦，仲要直播話俾全世界聽呢兩個女仔琴日走光俾我𥄫到
你要晒命你咪匿名上連登高登講有福利有野睇賺左囉，影住兩位當事人反應做乜9

十八座大王

個感覺好似專登講屠龍嗰兩個字響朵好威咁⋯
救命！第一日聽到屠龍兩隻字已經知會係一個天大笑話
柒撚夠未啫？。。。。。。。。

冇bno踢左保走既拎住幾千蚊流亡既點算，唔搵人幫唔通返來搏坐監，實有老鼠屎，拎家長錢去爽，但咁樣屌好易標籤人，講到拎家長錢就等於好食懶飛

仲有催淚蛋

刑事恐嚇

冇個正常

你話遊行當日坐酒店飲可樂收網民料當自己報導既白影？

分拆左好耐啦

白影 國難五金
真係社運老鼠屎

呢班高登記者都係

好明顯軍火識啲屠龍相關既人啦
問個阿妹連屠龍衫都認唔出
就出黎想食人血 軍火已經冇即場踢爆佢地
依家仲想帶風向落去屈軍火佬打人
一個做左咁耐直播既人 出晒自己樣既人
會唔會咁On9出手打人

做戲俾全套啦 thanks

唔好拎自己私人交情去幫佢兜，而家係佢主動去搞人挑起事端，唔係要俾面你去容忍騷擾行為，你有挖黑材料既本事唔代表你攬既人就啱哂

一定係咁啦

渣狗打人？

佢啲手下

軍火佬都唔算多花生的人

讀到博士都叫係讀唔成書

咁撚癲邊度睇

人地擺明唔想應佢啦
開始個陣係好地地，好似係介紹個檔口賣咩咁，但條pk又要話今日著得多布唔靚、琴日佢地走光俾我睇到所以琴日係靚女
之後兩個女仔都明顯唔想理佢，不斷整其他野又hea覆佢
如果你係個兩個女仔，正常點會仲好心情覆佢屠唔屠龍
無搵野丟佢仲肯hea覆佢不致於佢直播畫面太樣衰，已經好有家教啦

但佢無錯

之前龍門咪出過篇文話 要搞就搞佢 唔好騷擾佢屋企人同食客 龍門Facebook仲有

又係踩港撚

但條pk又要話今日著得多布唔靚、琴日佢地走光俾我睇到所以琴日係靚女

已經係性騷擾 +遊蕩

講到尾，淨係講性騷擾就夠，而家唔知點定位，搞到咁樣

真雖然都仲未知呢篇野噏乜鳩

性騷擾仲有恐嚇

一律當藍絲新聞處理

咁你理解力真係好低
仆街人做左仆街事
屌佢既人=5毛
做錯事既人=被中共針對=上神枱

黑影尾五個段間中屌軍火佬無義氣，仲抬高自己人格
繼續留酒店食金拱門飲可樂啦垃圾黑影

全部都係垃圾

咪就係
上面嗰班龍門打手見火佬食渣哥又乘機抽水

嘩
催銳蛋未聽過？
出曬樣=聖人？

屌好撚現實 但同時又駁唔到

財經台藍絲

黃膠圈真係on99

完全睇唔明, 意思係咪即係話 軍火佬係黃, 而且係屬於 揸哥 / 熱狗 派系?

如果係嘅話成件事都唔使 Follow.

所以應該講返佢性騷擾同恐嚇，咁就一定係做錯，冇位比佢上神枱，但打人就會有爭議

完全唔知成件事做乜鳩

你冇get錯

做記者又冇必要鬥勇既 最重要都係報導事實真相姐

咁就冇嘢講, 我應該唔係黃, 我唔識火佬. 好想知道 我另一個分身識唔識.

其實條友又唔係真係咁出名

救世？ 呢個我就唔清楚

唔知你咩事，總之有事唔好搵警察。

軍火佬即係渣狗班人

畀人撞車尾仲要畀高登軍火佬直播公審

又係呢個軍火佬

一定要認到件衫先叫黃
坐完監都唔叫黃

會員編號：#248578

會員註冊日期：2019/4/16

入 LIST 原因：留言指責反送中抗爭者「比成班浪漫主義害撚死人所以見住成班3年3年咁坐真係同情唔落」。

小心此人 🛑

上述資料更新日期：2021/3/28 17:04:49

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

推 正經post

其實呢d人同黑社會有咩分別
我琴日著果件衫都要問人

召喚勇武手足

渣家軍係咁上下

題你老母外話
五毛超車死全家

兩邊嘈交, 但係兩邊都冇証據拎到出嚟
上邊提埋龍門渣哥, 更加9唔答8

實在係有一班"小朋友"純粹話屋企好撚藍要搬出黎住, 攤大隻手話要家長幫手出租/生活費 變相剝奪左處境最困難嗰班既機會

後期既勇武己經失哂控 根本係班mk仔黎

咁講嘢會唔會俾人屌

成個post九唔搭八
即係個女仔俾咩人打呀？佢自己俾人打連打佢班人個樣都唔知？

佢可能係本人黎

呢啲中二病柒頭冇撚得救，軍乜撚火

報乜撚野，你係咪有病

軍火佬好似去到邊都有爭執咁

總算有個理智嘅comment,自己都出過去發夢,好老實樓主講個堆party現場從來無撚見過,希望大家保持距離,唔係話割係廢事比支那蝗同PR食我地人血
都係個句兄弟爬山,關心但不介入,手足自己睇路

pin

當事人有冇講過係軍火佬親自郁手定其他人打佢
如係其他人 咁除左軍火佬佢仲有冇仇口
軍火佬把口都係賤架喇

屌你啦，你當為手足而流亡既手足係咩？
拎你少少錢就阿吱阿咗

大家睇返power哥個list,條撚屌PR嚟我一早block左,屌你老味日撚日想分化本地資源去比班好撚鐘意香港嘅移民撚

無追post 不過一有提高登記者

唔洗問ust南亞狗一定會入黎帶風向屌大渣哥

講撚左永不原諒,你當上年比狗打死班手足係咩???
屌你老母依家我地係唔撚承認港共同班狗嘅法律權力啊報你老母閪啊報

跟本就係啲低成本陷阱黎
睇下邊個唔好彩咁解姐

火佬乜水
依家連啲傻狗話自己係邊個邊個就要識佢？

速龍都好柒 現實係班打細路 冇槍就嚇到瀨屎嘅暴徒

梗係會查

咁你係咪會幫手私了返隻癲狗？

真龍門渣哥

721查左去邊

On9 知唔知佢出去屌狗搞到幾多人
勇你老母

建議下次開呢類型po
真係要組織下先出
我本身知邊個係hk9cake
再睇埋佢igpage
先大概get到呢個post想表達乜嘢

Ching係覆錯定咩

樓上咩牛鬼蛇神都出晒黎

講返件事 如果女手足真係比人搞就報狗 有咩好嘈 唔明樓上屌咩

狂屌會解決件事？ 十足十以前班放負分化撚

真係天真

畀人撞車尾仲要畀高登軍火佬直播公審

Can pin

軍火佬下面d comment 先經鳩典

報狗咪只會俾狗告返轉頭，班狗隨時姦埋佢都得，想害死手足咩

正經post 推

抱歉了

報得一早報左啦 想害死晒佢地咩
狗係無用 大家唔係唔知架啦 唉

講軍火佬啵

又性騷擾

你講翻清楚
然後覆呢個post再pin都補救到

呢個好似都係成日搞事同俾人唱食女觀眾

唔好推了 等有進一步線索再算

完全喪失人性既一名顛佬

嗰位軍火佬着住屠龍件衫去拍片影女手足檔口

但屠龍喺ig澄清咗嗰位軍火佬同佢地係冇關係嘅

推返哂所有話佢識屠龍而去踩場嘅論點

記者係專業來
記者身份根本唔可以撚狗叫口號
更無可能flirt女手足啦
高登既人對記者既定位 甚至對人基本尊重都唔識
大學都有journal呢個degree
唔係求其搵個人夠黃就可以做記者

阿豬阿狗都做記者，真係要考牌先得

就係毒果立場鍾意影大頭，網台記者先會彈起，結論係香港記者根本唔識做人

鳳啊
啊鳳你係邊鼠啊

講得好岩喎

頭兩句說話完全唔撚有因果關係/邏輯喎
個結論就更加莫名其妙
講到影大頭之前就冇網媒嘅存在咁

比啦 乞衣 你有撚錢比咩

認真，無證據真係唔好鳩up

果個係蛋蛋俱樂部喎

除咗bar帶畀人打(無bar痕)
家暴都合理

有無相？

好撚驚呀屌你老母你老母比10隻愛滋黑鬼屌啊仆街 幫你老豆戴綠帽準備搞鳩我未 睇下有幾撚勁

明你講咩喇

女人黎？靚妹黎？

是

我諗大家要預備好似王丹咁囉

以前屌開社民連/支聯會
而家先明 佢哋係大前輩

太明顯啦

有追小小，成單野好撚小學雞中二病
不過都希望位女士早日康復

冇追post
先唔講唔知咩係hk9cake
其次打咁大段野居然連個重點個女事主點比人打係邊比人打都冇提及過
樓主你係咪真係知咩事？

你群埋呢班咁嘅人
喺潭濁水度作賤自己做乜撚？

唔好推了事主希望低調處理
再次希望大家勿內鬥 互相尊重
希望女手足走出傷痛

第一次聽到呢個concept幾有意思

連登係大家一齊用 當中有班人係害群之馬 然後其他人變成「作賤自己」

屈完人就算

個女仔咁傷 就算女仔唔報9 醫生姑娘一定報9喇

神又係你鬼又係你 巴打其實你係咪軍火佬

點解好黃就一定唔係壞人？
咩邏輯？
好on9

加上性騷擾又同黃唔黃有咩關係？
佢好黃就=正人君子？

咪撚on9啦

【軍火佬】

我夠膽用條命擔保，火佬唔會咁做。 點撚樣都好，唔好咁撚樣攪火佬，你班撚樣係咪唔知佢咩料？佢係呢個圈子中，極少數喺我由衷地尊重同視之為百分百好人嘅。佢做過好多野，無乜人知，佢又唔想人提....不過我出名唔撚理人感受...

佢係會將自己啲野賣咗，包括埋揾食用嘅車，而要繼續養住手足嘅戇鳩；佢係會買水買口罩買豬咀買濾罐，跟手攞去派而派到自己無哂錢，但死都唔撚會問自己兄弟借錢嘅鐵漢；佢係會當無乜人再去影PP梁烈士時，每個月仲去嗰度，係自己個Page度，即使無乜人睇都會繼續去做直播去悼念烈士嘅有心人；當好多所謂網媒記者喺現場影相拍片，聲稱自己都係手足時，但直播見撚哂抗爭者樣，火佬就一直好小心處理直播鏡頭角度去保同路人；當有同路人出事而要揾片揾相時，火佬真係會去揾自己嘅存檔。

講起揾片揾相，你地知唔知我地一年收幾多呢類求助？不如你地自己去打聽下，有邊啲黑記或者網媒，會認真處理呢類求助；係現場探訪時，火佬經常直接怒斥執法者嘅不公。坦白呢樣野唔係記者係現場要做嘅野，佢咁做只係為了現場其他手足...

不過火佬真係憨鳩嘅，我間唔鍾都會屌佢。呢單野成件事嘅開頭，照我睇根本係當火佬直播市集時，同人地檔口吹水時講起某個群組，咁撚啱呢檔野同相關人士係跟某個群組有仇口。之後就變成軍火佬直播時性騷擾嗰檔口啲妹妹仔，再變到今日咁撚樣暗示（都可以話係明示了）火佬打人或者火佬揾人去打人。

我早前都已經寫咗，其實我地呢啲出黎行走江湖嘅，要好小心處理跟異性接觸同相處。三九唔識七嗰啲，我係連傾多兩口都唔會，更何況係吹水同講笑。另一樣係，我唔會同個唔撚識嘅人，提任何一方嘅人或者組織，因為好易中伏，呢個圈子啲私怨多撚到如銀河中嘅星星。

其實我可以完全唔出聲，坦白，我早前揾過火佬想佢幫我手做啲野，但佢當時話怕無拿拿得罪到人而婉拒咗。老實我當時有啲失望架，因易地而處我一定義不容辭。不過考慮到佢嘅立場同要照顧小朋友嘅狀況，其實我明點解佢要婉拒。不過我份人就係咁，一單還一單，佢幫唔到我，但我會照做啱嘅事。屈火佬性騷擾，到屈佢打人，呢種嘅人格抹黑，我絕不容許自己視若無睹，所以一定講哂出嚟及用我條命擔保火佬份人係點。

PS

致某方，唔好迫我要出手查你地。一來我休養中，唔想做野；二來我出手做得嘅，都無乜好下場。

你地自己打聽下某間文具店同盆菜主角，兩間都係好多人認為撐手足嘅黃店，但經我認真深入調查同公開資料後，即時跌支持同吸金量。

你地唔會想惹到我出手，而我出手嘅門檻其實好高，因我好撚大愛包容，除非好嚴重，影響到好多手足，否則我唔會郁黃圈同抗爭圈中嘅人同事。因真係好難睇，同益撚咗對家。

PPS 麻撚煩，阻撚住我休養同玩BG。貴圈真亂，點解咁撚多唔正常嘅，又咁撚多私怨。個撚個都痴痴地。

佢都戇撚鳩 係真係冇咩事就唔好爆出嚟又影埋傷勢圖 而家又話扮冇事發生唔好再內鬥 係咪精神失常 仲有乜撚嘢叫香港冇警察 依家係普通市民俾人打唔撚使叫佢哋做嘢

真係比人打就唔好彈出彈入
搞大左驚左就就話冇事?

好仆街 開直播大撚曬

原來我唔係黃

我都想講一入fb個個角色扮演咁

對家玩恐嚇

喂南亞仔唔知情唔好9 up啊

白影篇野 已經有恐嚇成份啦

事後呢位女員工感到被性騷擾 之後喊咗3,4個鐘

睇到好問號
算少少有味笑話
唔算性騷擾

但做咩被人打
好問號

嗰嗰其實係前線示威
無啦啦被狗咬

點解 公開黑幕都係恐嚇?

旺角舊H&M位

軍火佬講啲野好九唔答八，係咪high大左呀

咁點解個topic係疑似俾人報復式咁打，但內容又咁啱係軍火佬？

想帶風向？

大家都係屎，龍門嗰pat香啲

除bra打

一定係渣家軍迫埋你除衫揸埋你波啦 可

屈完人低調處理

一直都咁嫁喎

好少留意佢，不過係有唔少人個格係周圍辣火頭，但自己唔知自己乞人憎

你撚夠薑流亡咩港豬
叫你移民都哎返工啦柒頭

你記錯蛋哥？

咁先有人睇，佢對班狗都係咁。

又無講錯喎，頂多係難聽咗啲，事實真係好多話自己手足嘅老馮人幫

啱，又裝修私了囉，唔好用鍵盤打字就算，話你啊廢西

成班傻西

仲自己鬥自己

無唔無聊d

努力搵錢移民算啦

只能夠講佢係一隻刺蝟，針到對家同時針埋自己人

數據上ive先係最大多數
咁計唔計I大

其實問題係
我睇完成篇野都唔明發生緊咩事

多謝提醒

啲仆街五毛得閒無事就會帶兩句風向再拍下蘿柚走撚咗去

有味笑話=性騷擾

#250果個五毛黎
睇上面power off巴打個list

話報狗冇用等於要裝修私了
你d咁既垃圾真係
廢西完全岩用係你身上

Ive Asso之後咪又係R爛面返上U

RS International講咗同佢地完全冇關

軍火佬成個mk仔咁走去挑人機 之後人地再比人打邊個唔岩好明顯

隻軍火叔次次講野都好撚尷尬

做mud 9
爛仔睇人唔順超就郁人咁

被人打就唔係好忍
唔關立場事
打人嗰條友搞到咁大件事
仲有啲人性就出嚟負荊請罪
要鞭到好似事主咁好算數

姐係點？開完個post屌柒人但又話唔係人地做？

呢啲垃圾唔好叫佢做記者啦
比呢啲credit佢
佢真係當正自己係記者飄飄然

白影 次次都要兜個圈讚自己

你呢啲咪就係讀唔成書既垃圾囉柒頭，屌你老母

公審完想低調處理？On9

佢見到軍火佬係渣狗就屌

又唔係嘅 肯講出嚟係一回事
有冇勇氣follow up又係另一回事
有睇過啲欺凌記錄片就會比較清楚
小弟社工人 都可以理解

原來你係社工，明哂

我邊個post話鳩你地食人血？

由頭到尾我只係講唔好屈火佬性騷擾同暗示佢揾人打人。你地唔撚識字，唔緊要，但唔撚好同我玩「稻草人」。

唔好迫我出手攪鳩你地，我由頭到尾都係叫你地唔好攪鳩火佬。火佬做過嘅野，知道嘅人，係無一個真手足會想郁佢！

你唔識我就自己問白兵我係咩人，同我係呢個圈子中嘅作用係乜。講撚完！

又唔係嘅 肯講出嚟係一回事
有冇勇氣follow up又係另一回事
有睇過啲欺凌記錄片就會比較清楚

邊撚個軍火佬
着屠龍tee就係屠龍

原來又係果件毅進仔賣泰國樓chinese kol白兵呀 真係無撚一個似人樣

On lun9 唔報警 真係joke
個個MK基層自稱黃C勇冇 私了強姦女冇後果

睇完都唔知發生咩事，只係知成件事借緊手足拎光環

屈撚完軍火佬辣著晒火頭
就話想低調？Sorry都冇聲
光環就你拎晒，軍火佬就無啦啦比你燒左上身

推 支持手足

我只可以講，前線抗爭班手足，都冇乜邊幾個唔識軍火佬

又唔係嘅 肯講出嚟係一回事
有冇勇氣follow up又係另一回事
有睇過啲欺凌記錄片就會比較清楚
有冇打人雙方自己知 不過我覺得有人從中作梗機會都唔細

呢個真鬼有時間睇直播

我想講睇左都唔代表識佢邊鳩個軍火佬

唔係睇開高登直播根本唔會識呢班人啦

邊個得閒睇直播記住佢就係軍火佬
又邊個得閒會返到屋企睇重播

其實我都唔明點解佢地認為自己好多人識

佢點撚樣低調
開埋白影波

佢係咪咁既樣

屌你老母你連狗都唔敢喊
係咪藍屍狗？

你老母三穴俾畜強姦緊
報狗睇你老母穴有冇爆肽

睇你撚樣起完底知你係低賤狗
連老母俾人強姦緊你企係度眼紅識得哭

唔識你又講乜鳩
讀多書啦剩係話老母牙叔
弱撚智

我起完你底仲搞笑啦
垃圾低賤人種
祝你冚家長命百歲百病纏身

你老母生你弱智仔真係冇改錯名
死潺仔出嚟見畜就縮你老母閪

好惡 好驚

出黎見畜
你講乜鳩
係到鬥黃有冇出過黎定係狗氹人爆料
不過算啦你d弱智仔講多句都晒氣
你老母爛閪啦

抵你俾人弱智
老母剩係講喊手足手足笑到垃撚圾

你邊忽黃 底褲黃？
定你腦筍黃？你老母生你就黃
弱智潺仔剩係識搞自己老母閪
你屙尿屎夠係黃 連私了唔敢

連畜都唔撚知 黃到柒呀
柒潺仔用鍵盤反抗

你咪問返佢地我只係負責少少整合 又唔係佢地
冇興趣理啲內鬥 只係想知女手足啲傷點嚟
暫時嘅資料係白影同軍佬係一陣線，本身女手足班人同軍佬開緊火，之後白影開post話一定唔係軍佬做，同埋如果再屈9軍佬嘅就會盡力摷“對家”啲人血/偽黃證據。之後hk9cake就反擊 暫時係咁

你不如組織下先？
我老母唔係剩講手足 佢講好多嘢
抵我俾人弱智就真係意義不明

佢哋邊個post有屌柒人

好明顯呢個post就映射緊係軍火佬搵人打柒女手足啦

影射？呢個post講緊證據喎大佬你不如睇清楚啲唔好帶有色眼鏡睇

(有證據)係軍火佬Facebook果條片定係咩? (已FC)啲朋友?

果件柒頭白兵有咩就今晚講清楚啦 做咩要等聽晚

又係白影呢條垃圾

應該係軍火佬Facebook自己條片軍火佬喺條片度話咩着少啲衫靚啲着多啲衫就冇咁靚

我都就咁睇呢個post同tg啲留言，你自己都識講個post講證據，樓主冇證據又整合出嚟話人地有意圖，然後又戴頭盔講返句冇嘢證明到係軍火佬做，最好笑就係tg講句香港係無罪假定，佢咁樣擺人地上嚟唔通就唔係有色眼鏡睇人地？

佢出完呢個post又叫人唔好內鬥，咁佢又冇證據地推軍火佬出嚟辣火頭真係得啖笑

個朵好勁咁

火佬個格勁撚mk 當自己大佬
上年有單野已經係度屌鳩手足話人碌柒

咁有意圖唔代表佢真係會做㗎嘛咁你都要搵到確實係軍火佬打嘅證據(例如人證,物證,CCTV)之類嗰啲先至係確實嘅證據，另外話香港行無罪推定有咩問題？

721有冇人證物證證明警黑合作

冇所以呢個就係點解啲差佬可以一直唔認嘅原因

咪有大把片 路過班鄉黑都唔逗佢地
仲有轉身走果兩隻狗 咁都想拗?

咁冇人證物證同埋否認係咪唔等於冇發生過

嗱你要釐清一個觀點有冇發生過呢件事並唔等於佢有冇做過呢件事而且721我哋有嘅證據係真係見到鄉黑打人，但係警黑合作真係我哋自己推斷出嚟嘅啫

咁樓主推斷係個咩軍火佬打個女仔都好正常

推斷從來都冇問題但係你要記住推論出嚟嘅嘢並唔一定係事實，事實係要加埋證據去證實

學你咁講，721唔一定有警黑合作
推斷黎

理論上嚟講係真係咁睇但結合之前所發生過嘅事我個人相信係有警黑合作

即係軍火佬唔止得一個？
屠龍小隊真係有vendor supply 軍火俾佢地而真係有個軍火佬搞軍火？
吓。。。咁成件事其實即係有個老mk 中二病自己起朵做 軍火佬用屠龍兩隻字去踩場撩女？

我真係唔知點撚樣撩女仔之後變成打到人入廠，冇證據冇動機屈得就屈，成件事太難以置信，唔係女仔班友都唔洗叫大家收口

我就識冰火佬

女既無相無片人比咩人打又認唔出，依家又話算數，男既老mk懶係幽默扮型要威唔知做乜勁，搞到成件事柒到核爆，當佢地係五毛pr收錢整柒黃圈好過

演變成國安兵挑機軍火佬

既然係共享
點解你當係自己私家
拎住把道德尺分邊個係"害群之馬"？

依件白卡兵話人 性騷擾+掃場+打人 但一d 証據都比唔到 算唔算libel?

係咪睇得古惑漫畫多，好90年代mk

軍火佬就係係直播屌差佬起家
跟手就因為屌差狗吸引左一班花生友變左半個明星就更有自信(自己意會)
成日覺得自己係社運名人所有人都要識我,你唔識我你就偽黃,成日係fb屌9同路人

對同路人態度差,似係有口花花

我反而覺得係軍火佬班親家見條友同人嘈就打9條女去嫁禍

軍火佬支持者白影叔叔話自己一出手報復就xxx比人感覺係恐嚇條女, 係蝕章

呢一類靠自製衝突場面上位的直播
支持者都唔係想解決問題而係想炒到大一大食花生的人
所以最後一定奶野,例如上次撞車又係有班花生友玩野

至於白兵又太衝動,見女手足比人打就上頭
一定要知自己手上有咩牌再plan突襲

個段片聽落個感覺係踩場同挑機

都真係好唔友善

又話咩著屠龍個件
都唔知佢做乜鳩
講到自己好撚大支野咁
做乜野事

兩邊都唔幫 兩邊都唔捐
我幫我自己識既人好過

相信係得個名叫軍火佬同屠龍冇關係

佢就係知道熟人做
先唔報警啫
樓上仲有班帶風向
叫人唔好報
講到一入狗署就會畀人姦

申請政治庇護係可以讀書你鐘意既讀博士都得

咁老實講 你擺明黃底既身份一入狗屋實係會比人玩鳩你笑柒你 做過份既野刁難你
唔會真係肉體姦你都精神上姦你十次八次

都無諗可持續性
淨係一味叫人捐錢、買贖罪券
情緒勒索要助養

劉細良收一球 咪係佢本事
拍啲片戇鳩但有人睇
有人共鳴咪有課金
啲人係因為內容而畀錢
唔係覺得欠撚咗劉細良

劉細良亦唔係坐定定喺度乞
都度過啲左膠論述嚟發表

如果覺得咁樣模式容易搵錢
大家都可參考嚟做
既然抗爭圈咁多有識之士

咁同另類me too
有咩分別？

嗰陣唔止黎生
仲有好多投票黨
主張靜一靜 唞一唞
等過埋選舉、美國大選先

抗爭失販多方面角力造成
但唔知點解淨係屌黎生
時機撚/等投票撚 無人提

好心啦，班老mk加埋成百歲人唔好搞埋啲咁嘅嘢啦，好柒呀

弱智mk咁

先唔講係咪佢做先
睇返條直播片個軍火佬講野真係好唔尊重人
成日踩低其他人啲檔口咁

呢班所謂勇武同埋班右癌，都唔係善類架啦

點解成件事睇落黑人問號

可唔可以叫佢幫手查下林鄭大波驊pk 鄧🙏🙏🙏

踩～！！！！